好撚大雨啊 紅雨啊！ 你地個邊點

咁撚癡線
落狗屎落到